隔離位同事摵左塊腳皮放左係我枱上面...

如題 究竟有咩暗示

屌你老母痴撚線公司

可以代替鹹魚攞嚟蒸肉餅，一樣有鹹香味

圖都無 講經？

拎去比D師父落造降頭材料

你個名

男同事定女同事？

想同你腳交

咁你咪食左佢

新年想幫你加餸食餐好

腳甲隔離果啲皮痴左啲黑色綑邊老泥先最正

男同事

正

定情信物 將自己身體嘅一部分交俾你

請你食嘢

想嘔了

性暗示，可以上了

跟機？

腳皮都岩啱咁重口味

求腳皮面積

留名等睇相

咸香

人地D意粉上面都係落呢D架渣

諗起咸魚雞粒炒飯